元朗西鐵站

呢啲係咪裂紋嚟呀??
會唔會冧架😨😱

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

之前有沈降新聞，唔奇
但提早重建？不可能，都係只會打針